一拳超人 135 話 日文漫畫已出

反正都等左咁耐 等埋漢化

台主快到

村田：果然一次性畫151頁還是太勉強了，今後儘量分成一部分一部分更新

最尾

班幹部出哂黎

LM

ONE PUNCH!

唔洗睇中字都睇得明呢集,
因為150頁係最後先到戲肉

但係睇佢d作畫真係一種享受黎

最尾班幹部先係今集重點
原子武士好撚型
個下分鏡

龍卷

作畫靚到
村田好撚勁真係

討論post喺呢度：

又玩分身

原子型撚到

乞衣帝會唔會太乾淨

個田徑女一定係村田手痕想畫

如果有埋豪杰同天然水就正

係 希望村田會修改下啦
貓星人好撚霸氣